有冇人係灣仔塞緊車

屌你老尾白痴路政on99日日都塞
6:30 中環上車；7:40仲係會展

行都行返東區啦

食屎狗

狗鐵呢?

自爆 入境署上車半個鐘碼頭都未到

關路政咩事

唔搭地鐵 就預左

聽日咪又係搭番同一架放工

樓主柒到

會議道燈位 萬麗燈位停左個U turn位 塞撚哂
入隧道又係出面過
去東區又係出面過

早撚知搭2x

果邊成撚日塞車 有時真係行路仲好

有港鐵唔搭抵死

灣仔碼頭成條改道，去東區過紅隧都行同一條路，唔通係環保署問題

繼續做狗鐵奴隸啦；呢個社會唔會有進步；仲話獨立

巴打去Facebook 啲交通group 度post 仲好啦，
喺度post 只會比啲酸毒撚屌你離地

係 我7:30 上車 塞到8:30

運輸署